有無人TG成日Send唔到圖片？係咪中共入侵？

上網收爆曬
睇YouTube / FB LIVE都返
唯獨係TG send唔到圖
有無人有相同情況？

推

呢幾日都係咁

好煩 成日報料都報唔到

用咩台？
支那移動？

3台

係早幾日tg出事，琴晚開始已經load得好快